有無人盤面賺緊但而家跌市都唔走？

可唔可以話我知係咩心理
如果比我應該走左

因為賺錢走 就會比人拉
保平安......蝕錢先走....安全d...........

信念

小西囉, 你問下佢